唔覺唔覺 又唔見左椰子味紙包飲品

以前10蚊3包 依家無撚左

加左價囉

sor9ly
原來6包裝重有

唔係不嬲都6包

7仔果d以前有大包裝單包

由細到大都中意飲 不過覺得呢幾年淡味咗無再點飲

超市有

大個左明白只係溝出黎
飲既只係空虛